Q1)What is a Computer?
Ans:-What is a Computer?
Ans: Computer is an electronic device for storing and processing data, typically in binary form, according to
instructions given to it in a variable program.

Q2) What is RAM?
Ans:-RAM which stands for Random Access Memory, is a hardware device generally located on the
motherboard of a computer and acts as an internal memory of the CPU. It allows CPU store data, program, and
program results when you switch on the computer.    


Q3 )Where is Data store in a Computer?
Ans:-CPU

Q4) What is that input device use to type text and numbers on a document in the Computer system ?
Ans:-keyboard

Q5) What are the output device?
Ans:-Output devices are: Monitor, Printer, etc.

Q6) Which is the input device that allows a user to move the cursor or pointer on the screen ?
Ans:-mouse

Q7) Which language is directly understood by the computer without a translation program?
Ans:-Machine Language or machine code, is a low-level language composed of binary digits (ones and zeros).

Q8) What are Input devices?
Ans:-Input devices are: Keyboard, Mouse, Joystick..


